<resources>
    <string name="app_name">Hamsafar</string>
    <string name="buttonLogin">Вход в аккаунт</string>
    <string name="editEmail">Ваш email</string>
    <string name="editPass">Ваш пароль</string>
    <string name="editPassCreat">Придумайте пароль</string>
    <string name="editUserName">Ваше имя</string>
    <string name="creat_post">Новая запись</string>
    <string name="login_btn_text">Вход в аккаунт</string>
    <string name="user_pass">Ваш пароль</string>
    <string name="buttonRegister">Зарегистрироваться</string>
    <string name="textTeamOfServis">Нажимая <b>«Зарегистрироваться»,</b> Вы принимаете <b>настоящие условия</b> использования сервиса</string>
    <string name="textRegisterTitle">Регистрация</string>
    <string name="textRegisterDiv">Зарегистрируйтесь чтобы создавать поездки</string>
    <string name="textAuthTitle">Вход в аккаунт</string>
    <string name="textLoginDiv">Войдите в аккаунт чтобы воспользоваться всеми возможностями сервиса</string>
    <string name="editPhoneUser">+992 | номер телефона</string>
    <string name="field_emailMessage">Обязательное поле и не менее 5 символов</string>
    <string name="field_passMessage">Обязательное поле и не менее 6 символов</string>
    <string name="notFoundUserMessage">Ошибка входа в аккаунт, пользователь с таким email не найден</string>
    <string name="buttonRegisterCoun">Продолжить</string>
    <string name="field_nameRegister">Обязательное поле и не менее 3 символов</string>
    <string name="field_phoneRegister">Обязательное поле и не менее 7 символов без +992</string>
    <string name="erro_registerMessage">Пользователь с таким email уже существует</string>
    <string name="erro_registerMessageS">Ошибка регистрации нового пользователя, повторите попытку позже</string>
    <string name="spinner_CityMessage">Укажите ваш город</string>
    <string name="textEditRegister">Укажите ваше имя и номер телефона</string>
    <string name="textEditCreat">Укажите направление маршрута</string>
    <string name="textEditCreatTrip">Укажите дату и время маршрута</string>
    <string name="textEditCreatAn">Укажите цену, кол-во мест</string>
    <string name="buttonCreatTrip">Создать поездку</string>
    <string name="editDate">Дата</string>
    <string name="editTime">Время</string>
    <string name="editCarModel">Марка автомобиля</string>
    <string name="editPrice">Цена за пассажира</string>
    <string name="editSeat">Количество мест</string>
    <string name="editComments">Комментарии...</string>
    <string name="buttonTripCreat">Создать заявку</string>

    <string name="political">Добро пожаловать в мобильное приложение Hamsafar. Пожалуйста, внимательно прочитайте наше пользовательское соглашение, которое регулирует использование нашего приложения. При регистрации нажимая кнопку <b>Зарегистрироваться</b>, вы подтверждаете свое согласие с нашими условиями.\n\n
        <b>1. Общие условия\n</b>
1.1. Мобильное приложение "Hamsafar" является сервисом, предназначенным для поиска попутчиков и организации совместных поездок.\n
1.2. Использование приложения возможно только для пользователей старше 18 лет.\n
1.3. Мы оставляем за собой право изменять условия пользовательского соглашения без предварительного уведомления пользователей.\n\n
<b>2. Регистрация и использование аккаунта\n</b>
2.1. Для использования приложения необходимо зарегистрироваться и создать аккаунт.\n
2.2. При регистрации необходимо предоставить достоверную информацию о себе.\n
2.3. Запрещается передавать свой аккаунт третьим лицам.\n\n
<b>3. Поиск и организация поездок\n</b>
3.1. Пользователи могут искать попутчиков для совместных поездок.\n
3.2. Мы не несем ответственности за действия пользователей во время поездок.\n
3.3. Пользователи обязаны соблюдать правила безопасности и соблюдать законодательство при организации и проведении поездок.\n
<b>4. Ограничения использования приложения\n</b>
4.1. Запрещается использование приложения для незаконных целей.\n
4.2. Запрещается использование приложения для распространения спама или нежелательной рекламы.\n
4.3. Мы оставляем за собой право блокировать аккаунты пользователей, нарушающих условия пользовательского соглашения.\n\n
<b>Политика конфиденциальности\n</b>
Мы ценим вашу конфиденциальность и обязуемся защищать личную информацию пользователей. Ниже представлена наша политика конфиденциальности.\n
1. Сбор информации\n
1.1. Мы собираем информацию, которую вы предоставляете при регистрации и использовании приложения.\n
1.2. Мы также можем собирать информацию об устройствах, на которых вы используете наше приложение.\n
2. Использование информации\n
2.1. Мы используем информацию, которую мы собираем, для предоставления услуг и улучшения нашего приложения.\n
2.2. Мы не раскрываем личную информацию пользователей третьим лицам без вашего согласия.\n\n
<b>3. Безопасность\n</b>
3.1. Мы принимаем меры для защиты личной информации пользователей от несанкционированного доступа и использования.\n
3.2. Мы не несем ответственности за утечку личной информации пользователей, если это произошло по вине пользователя.\n
Надеемся, что наше приложение будет полезным для вас и поможет вам найти попутчиков для совместных поездок. Если у вас есть какие-либо вопросы или предложения, пожалуйста, свяжитесь с нами по адресу <b>sarich97@icloud.com</b>\n\n\n\n\n\n
</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


</resources>